銀魂2：規矩是為了被打破而存在的

主台:
專頁:

支那 係為了被推翻而存在的